%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $ABC$ tel que : $BC=5,2$ cm,
  $\widehat{ABC}=44$\degre et $\widehat{ACB}=59$\degre.
\item Construis les droites $(d_1)$ et $(d_2)$, médiatrices
  respectives des côtés $[AB]$ et $[BC]$ du triangle $ABC$. Ces deux
  droites se coupent en un point $K$.
\item Explique pourquoi le point $K$ appartient à la droite $(d_3)$
  médiatrice du segment $[AC]$.
\item Trace le cercle circonscrit au triangle $ABC$.
\end{myenumerate}